[聯美抗共] 人人都揸住枝抗爭現場非投擲用國際線路自動投美美國國旗一枝

聯美抗共，就係繼續鬥落去嘅重要戰線！
[size=3]雖然之前得幾位義士舉美國國旗，但成效已經非常顯著，其中包括：
1. 美國網民一致好評，紛紛聲援香港 ()
2. 海外媒體甚為關注，甚至同護旗手合照 ()
3. 美國Fox News 撰稿人表揚香港人之親美情懷 ()
4. 華爾街日報用嚟做文章封面圖，美國參議員魯比奧轉載 ()

如果每次抗爭都能夠有一片美國國旗旗海，對美帝而言是何其壯觀啊！美國嘅支持相信亦會更強勁，直到通過極為關鍵嘅《香港人權與民主法案》！

現誠邀你每次活動一同高舉美國國旗，一同推進光復香港嘅國際戰線！！

聯美抗共齊舉旗，光復香港靠老美！

推

美帝國旗全面進場

pish

一齊舉旗 多到成片旗海咁!

見到效果啦?

咁多美國政壇大佬留意到